很想去！美女理髮師低胸爆乳

有網友在批踢踢分享一名美女髮型設計師的影片，只見這名設計師穿著胸部挖空的上衣，露出性感酥胸，正專注的在幫男客人修剪頭髮，影片馬上引發網友熱議，紛紛留言「這個相當專業，我說剪髮」、「跪求店址」、「突然覺得頭髮有點長」、「設計師看起來脾氣很差喔，很胸」。

但其實這名暱稱LINA的性感設計師，已經有12年的髮型設計資歷，目前在桃園的美髮業服務，平時私底下也是一名兼職直播主，甜美的臉蛋加上性感的身材，虜獲不少男粉絲的心。

依個角度

淫到...

個胸咪好易痴到好多頭髮
好吉㗎喎

點解台妹個個都咁撚淫嘅

香港都有既大波妹飛髮既，不過就無低胸囉。

cool牙妹

CMD-021 誘惑◆美容室 妃月るい

好想玩洗臉奶

太瘦，不了

肯定有其他服務

修前陰

修埋下面d髮得唔得

幫我洗頭

佢夾波夾都好實
B仔左右啦

12年髮型設計資歷
咁佢後生極都就3字啦

BTW 好想去比佢剪

好想剪頭髮

剪頭髮通常都企你後面啦，又唔係質對波埋黎

睇樣都明顯3字頭啦

對波係後面做護墊唔好咩？

呢套真係好撚正

姐係有冇ig

啲台灣人真係咩都可以加啲色情元素落去

為咗錢

箍牙妹想比佢含

剪丁毛得唔得

呢d雞讀唔成書14歲出嚟做洗頭妹啦

Lina Hou 自已Facebook ig 搵..

我識佢...舊時睇直播 有個啲團聚

理剪副職炸

正職開直播搵「乾爹」

第2張相好似離罩喎

齋吹

呢個系列都好正，打爆J

個男一定一邊剪
一邊係件蓬下邊打J

你幫我修前陰
我幫你修下陰，大陰小陰

試過大波洗頭妹幫我洗頭 幾乎腦出血，個胸好似就貼到塊面咁
點之第二次去已姐無做

台雞著係好鍾意博上位

台雞真係好鍾意博上位

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

香港點解冇

幾時都話台妹屌得過

你錯覺黎啫，BY THE WAY 以前 SALON係食MK妹既好地方，而家夠膽放大陸阿姐，屌你老母!

有ig未

邊間？

有波嘅龔嘉欣

幫我修修下面

佢直頭著比堅尼同人飛髮

Lm

seed?

香港有d女的髮型師都幾正
係無咩波
不過有格肋底睇

任何職業任何時候都可以露胸夾脾

可唔可以幫我剪埋鳩毛

地址呢

臭雞

剪頭髮了

洗頭+夾腸

台妹仲cheap過雞

今晚即黑飛過去洗頭

所以話...
台妹真係NO.1
不過娶就不了

KATHY LAM

雞就雞啦

台灣

精美窗廉右邊果間

code?

眼鏡娘

咁撚？？ code

巴打識貨

台妹做得直播主仲要以賣弄性感為主
10個之中有11個都係雞黎

最尾嗰張有啲似許靖韻

台灣+1
剪個髮就有波餅食
香港嘅話俾幾十萬銀先有得幫你拉筋咋

巴打識玩

佢成日上國光

求名

Seed呢

LCBD-00605 原幹恵– 優しさに包まれて